新手想學木結, 有咩初學者結他介紹?

新手想買支入門結他, 之後會去啲琴行試下學
係咪Yamaha F310算係幾好? F600呢? (前者$980, 後者$11xx, 揀邊支好?)
Epiphone DR 100 / Pro 1 又如何?
或者有無其他介紹?
多謝大家!!

Epiphone個支幾好撳

你係講dr 100？ 其實係咪呢啲價位，dr 100/F310唔會有咩分別？

F310就見相對多人講，但通利唔知幾時先會返貨
要買就要去樓上鋪，有無人去過旺角fun music買，ok嗎？
香港買Yamaha係咪得通利係行貨？

唔記得係咪pro 1 佢有個技術令佢易撳d
F310就好基本既木結他囉

有無人可以再分享下？